有冇人屋企仲搖緊？

搖左半日 好暈呀我

得我一個搖緊？

我都已經搖到唔知係心理作用
定係真係搖緊
好攰喇

一樣 我以為自己頭暈 原來唔係

通常都係咁 當你慣咗搖既話
唔搖會仲暈

坐過啲細船幾個鐘無咩事 但一上岸就暈到pk